有冇人好鐘意空波慢流?

我日日屯門返沙田
一去到屯公轉車站同城隧落斜就波有得架車慢流好正
慳埋慳埋應該夠變相過隧道免費

仲要跟喺大車 減風阻 食氣流

咁你上大斜都係要大油 其實無慳
不過碌落去見油耗新低好爽

除非有埋自動熄偈，否則唔慳得好多
但係有咩事你個brake就收皮

你咁講出街點都要用油架啦
所以上斜用油避不了
問題係落斜可以慳返油嘛
你都識講碌落見油耗新低
又點會冇慳到呢

空波熄埋車效果更佳
如果夜晚連大燈都唔好開
入油又可以溝D水
慳埋慳埋應該可以去轉旅行

哇 笑到我d 胃呀腸跌哂出黎 蝦蝦蝦

Eco pro mode引擎同波箱會自己斷開
一路滑行到底
慳油

其實空波引擎都係會空轉食油

出部 CVT 算啦

呢啲油都慳 買架單車算啦

單車都要錢買，又怕比人偷，計我話行路最實際

我熄埋匙！入空波！

空波偈轆分離
架車仲比多左油keep轉數

入住波轆帶翻副偈行
講慢流仲慳油

行路有機會比人打劫 唔出門口乜都解決哂

2L/100km

其實d人知唔知入咗波流落斜仲慳油入咗波個油耗係0

請問咩係空波慢流？

好多on9以為唔係d波就唔會燒油
無諗過電腦計完數
轆帶得起副偈+唔踩油=電腦會識cut油

咁樣n波慢流反而仲要比油keep空轉數
油錢比左但無野落到地

你用個方法唔係最慳油
而且好撚危險你死好啦咪撚害死其他人